6月12日金鐘警力討論

各方面資料顯示，6月12日係金鐘出咗好多輔警

據估計，全港可落場對抗示威者嘅年輕警察，大約有一萬至萬五人(唔計過咗40歲，或者坐房做文職嗰堆)， 由於其他警區唔可以出現警力真空嘅情況， 實際上同一時間，可以喺金鐘動用嘅警力應該少於八千

當日係金鐘嘅義士應該有四萬人， 雖然義士最後唔夠打， 不過如果義士嘅人數去到八萬， 咁個情況可能逆轉， 亦即係話只係需要八萬人，就可以阻止立法會強行開會

有意見話佢哋可以喺深圳開會，係上面通過逃犯條例......我嘅意見係，既然做到咁絕，佢可以連會都唔使開，用email表決通過咗條法例。 問題係佢咁做，就等於直接宣佈中國收返香港， 之後嘅後果自負

其實其他地方真會出現警力不足㗎!!